招巴打一齊睇NBA Final

咁岩六月頭個時係三藩市，睇下有無巴打咁岩都係個度，而同時勇士又入到Final的話，就一齊入場睇勇。

價格參考：

買league pass一齊睇ok？

我見佢場邊位4萬8港紙，算唔算貴？
係咪official 價

今年無勇

入到Final的話咪去睇下，反正pre order入唔到Final的話會退錢

話哂都係俾D明星坐，我估咁貴係正常掛

師兄 tg

真係唔知，個網show 價錢就係5000幾usd, 但冇試過買唔買到
4萬幾坐荷里活明星隔黎睇波

確定入final一定過10萬 放心